[A/i] 前ChainChronicle玩家吹水區 [10]Lonely Lonely.....

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。 【

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

個肥婆中學同學有拖拍

男朋友係OT???

中學係肥婆姐

而家都係 目測見唔到條頸

💦💦💦💦💦

條仔食得肥膩

個肥婆老豆好撚有錢

呀!!!!!!!

cfu

Fnn

奶共丫拿

4i曲線晒女

Cfu幾時買全套

聖誕快樂

UTravel辣殺記者既邏輯

我記得我上次韓國時，因為室內都會開暖氣！！！
圍著圍巾邊逛街真的是會狂冒汗耶....
將圍巾拿下拿在手上也覺得很累贅...
#畢竟手上還要提準備結帳的東西(大笑)
所以說阿～
不如就直接穿高領的毛衣

冇錢，物語交俾你地

5符20下得一隻老虎+蘿梅

250彩幣第二彈

九戶真係狗黎

Cfu幾時買安全套

佢叫條女食藥

我就是人版

好想課

課

臭西扶他

每日到4點幾就好撚眼訓頭暈暈咁

yes 好想快d落堂😢😢😅😅😅

劇情需要
手持隻盾子死左
聖誕pool用穌哥姿勢出俾你抽

250幣

ifc過唔過到超上

盾子死左咪再召過出黎

召果陣咪要性精石

幾日無入GAME

天魔轉左場未

揭露其真實身份是人造人，壽命只有18年，並且由於一直進行高強度戰鬥所以身體什麼時候垮掉都不奇怪。達芬奇提出了也許用萬能的願望機聖杯可以延長她的壽命。
閃閃比果隻聖杯酒係咪已經搞掂左

2邊都手殘

剩返最後一次機會

下世都要屌柒扶他😡

幫我打OK???

我連LV9都打唔嬴

8都未過到

我已經76KG

唔夠打2次

比人達陣又2次

已經注定唔會到超上

聽日lunch幫你打

76KG既大喬未久仲有冇人J

閃閃擺明係想比佢
佢有一段話冇見一排又貧弱左

19x先得76

7章一開始就話聖杯都無得續命，魔術做唔到嘅野都係一樣做唔到

但大杯係神代期嘅聖杯

結果12月31前冇用到閃閃隻杯ge話盾子就有得續命

傷心怎將企抱起

又回帶🤔

係咪認錯人

我1X9

199

19.9

得5x kg

[突發] 林早洩已經走投無路 直接射廣告去email

149高
6X KG

屌你老母 女拔d中學生著豆令爭返學

屌你老母 又食女

又話淨係食姐姐

行過發表感言都唔得

食完個學生妹食埋佢姐姐

有得諗，女拔d女咁有錢

死mk

收皮啦你

一個食女拔妹一個食架妹，屌曬你地老母

屌埋你個撚樣

iktfb

連登呢個字真係好柒

連登仔

【#日本】聽晚11點開賣！日本回程減價！17年3月25日前出發，大阪/沖繩單程飛香港$235 起 – 樂桃航空 (詳情：)

樂桃推出新嘅日本回程優惠！呢排yen又平返啲，想補飛記得留意住啦！17年3月25日前出發，大阪/沖繩單程飛香港$235 起 (連稅計沖繩$264、大阪$402)，價錢算唔錯！記住1月沖繩係有寒緋櫻睇架！聽晚11點開賣！

應該可以一拳打撚死me

🌚

九戶成日偏心黑長直

你都on9

仲讀唔讀上去好?

吓？

讀咩

engine

electrical engineer

垃圾science grad表示人生已完

我咪又係由頭讀過

你咁鐘意依行應該繼續讀 gogogo

有u讀都叫人生已完 知唔知一年得37%既人入到u 咁淨番果63%既人點算

搵有錢妹食/二世組拖鞋飯

好偏心喎 呢邊又寫到對面咁
果邊又直情成條if

我個FD去左睇陳雲講術數

#福岡住宿 #北九州市小倉 #北九州城市廣場酒店
禿頭或光頭住宿享 #優惠500日圓！！
為感謝髮量稀疏的客人減輕員工打掃排水孔的負擔，北九州城市廣場酒店的社長特別推出「禿頭優惠」，僅限直接到櫃台接受審核 ～（#橘子大福🍊）
‧詳細看這裡（日文網頁）👉
‧官網：
ホテルテトラ北九州

中5既我真係人生已完

理性蒸發
2pack追戈耳工

又追到

任性

讀到書又點 無女人生已完

追擊扶清

扶他劍圍

屌你牙
你講讀乜出黎D女就搶住食你

四星牙清

你睇完結局再講啦
待遇差到
佢講到明自己鍾意雪菜

銀行得返1900

點玩聖誕

賣菊花

身價亦低過青花瓷器

Ok

屌你老母andee寶五小恩ge喂

Web版又死

早晨各位

Del撚JOR

真cls

好似pp個ai

真突左隻垃圾弓都未有空色係咩玩法...?

仆街部電腦個喇叭好似壞左

麻理さん幾正

好在冇事

一出到黎成班都係MK

都係出群聚 係個gp到個個話自己毒，結果出到黎成班嘻嘻哈哈得我一個真毒全程自己耷底頭祈禱咁樣渡過一個下午

得我唔係

支持葉瘤

iktf

唔通出黎唔講野

185金城武

支持林鄭

I know that feel

果陣去pad off又係咁
成班都mk黎

才哥啱喎
出到黎唔通仲係個cheat room到打字咩

照上高登派

企立mk群

你刀係mk黎

毒怎能算mk

又串我

搶人片皮鴨仲串人

師父

企清

屌 我冇去姐 我去左你唔會咁講

你搶我條女

幾時搵我

勁

救濟キャラ

真係唔可以食咁多野 個胃好明顯弱左

係唔係又屍交

係你弱左

郭富城既弱？

企

新icon 好正

呢個一定係最正

小扶

左邊一定係bitch黎

正 肉
正
正
正

好型

仲有無more

有病

IFC 級

癡撚線
咁打你打埋我個份

撻仔

花式屌打sosad

極限buff攻流重生

有咩罪行係休班警未犯過？

全港最大犯罪組織

冒警

仲有自稱三合會成員

真係咩都有試過

春哥 勁

企B勁大隻

又屈

我見過 我真係見過

屍交可恥

車長

avbbg

好撚悶啊屍屍

仲有排悶

乜力經營世界第一

我努力存石等p5

終於追哂成套魔王勇者 原來最後係咁慘烈

聽日唔洗返工咩扶醬

到底係咪有病

屌你老味真係火滾

咩事

玩到六點終於推完小春
垃圾春哥

放大假

請annual再返去OT

我今日真係放假，但係返公司做嘢

冇得抖咩

扶仔見字速回

其實真係好唔開心

話說星期日選舉完之後要整理返啲選舉文件－

文件大致上分咗A 同 B兩類。A個part我就星期二執咗十區。仲差八區。

但係同時間，我就諗住星期三入郵輪碼頭執B個part。因為郵輪碼頭啲嘢唔keep得耐。咁所以我就諗住琴日執晒part B，今日返公司執埋part A 淨低果八區。

點知星期二晚，我食完飯。我老細打俾我，叫我返office執咗個八區先至好星期三入去執part B。我當堂著咗。

最後我星期二夜晚夜晚十點鐘返到去，做到凌晨一點。

我本身諗住清假，今日開始，放到年尾，依家真係DKLM。

你老細痴撚線架

撻子

收工

去緊上堂

大陸其實有無上千尋

屌死你

西面又射 痴線

臨去日本先黎病

好後悔課左

月尾點算

身上120石+銀行2900

好悶
上緊綠卡
眼訓

有賭未為輸

Web版回唔到post

仲有差唔多5 pack

用web回緊你

4!

快D歸家教豬

車長今日上堂?

個胃無啦啦勁撚痛 差D要食藥

原來唔可以用AD扑

用緊綠卡啊tart b
你有冇得抖下?

pickup

救命呀大佬 我好似食唔到佢另一隻藥

wt藥

5G 一樽一日兩次 食完個胃會痛 佢叫我空肚食

係唔係消炎藥黎 我上網又冇見過人話會胃痛

總有名掛

放左係屋企 睇下老母起身未叫佢影比我睇先

恩仔泥人buff左好型

我見到無啦啦多左D毛

扶他咩病

性病

即係扑過女啦

課金

處男生性病母感安慰

定係我依幾日都食錯野呢

點解我老母番9點但係依家都未起身

6.6

幾時5 天誅MK蟲

跌多少少我成副身家入哂佢

病母

屌 另一隻藥係咩藥黎架 快d講啦

佢又話食完會爆既 爆條撚牙 到依家一粒都冇生過

真係因爲加息?

你講個名黎聽

仲有美帝流番入美蚊

你唔係應該都有配埋另一隻黎食架咩

訓左冇睇 原來英磅仲跌緊

英鎊又關你事

之前9.9諗住入

cc外幣抄家扶醬

初頭佢會加多隻抗生素 話等你d瘡爆果時無咁西利 抗生素其實應該係搞到你個肚唔舒服果隻

外幣炒家

你都有唔舒服?

高登仔走去屌高汁牌子翔champ

抄家

我老母條on9高位入左水羊 on9仔 笑到我仆街

d差額刀多過你身家

😂

佢美帝大選之前入 個原因係以為侵會選唔到
明明果陣侵選唔到就應該會跌到仆街

幫你置業牙

佢下年年頭已經去3次 乜撚都冇哂啦

好輕微

扶他原來正職係大鱷

中國國債跌停版

咁我唔理喇

佢禁幾個掣又有返幾百萬羊

【晴報專訊】正所謂「你揀人，人揀你」，有港女呻港男不濟，不滿食飯要AA制，又指港男無自信及欠上進心等，更勸其他女生不要與港男拍拖。有兩性關係專家指，無論港男或港女也有通病，部分人太計算及不懂付出，關係最終也會泡湯。
這位女網民自稱27歲，曾跟數位香港男仔拍拖，但她形容每一個也很不濟。她對港男作出總結，力數他們6大缺點，包括每次外出食飯要「AA制」、毫無自信、對她與普通男性朋友出街也管等。帖文指，「最緊要係無上進心，廿幾歲仲做緊普通文員，搵得萬幾蚊有無諗過將來。」事主揚言，現時跟澳洲男仔拍拖，有感他比港男幽默、有風度，更懂得照顧女生。

應檢視自己付出多少

有關帖文發布不足1日，已吸引逾9萬人次瀏覽及超過1,000個留言討論，大部分網民批評事主也是極品港女，力數港男不是，卻不自我檢討。有過來人指，初戀男友「成個廢青咁，成日響屋企打機」，最後也是忍受不了而分手。亦有人調侃「廢柴港男」遇上「極品港女」必定火星撞地球。
配對博客容會表示，個案中的女生說中了部分20多歲、思想欠成熟的港男特徵，例如不懂照顧別人及經營一段關係。「曾有個28歲、從事銀行業的男生，月入5、6萬元，跟心儀女生食飯要AA制，令對方覺得他唔識做。」
但容會認為，個案中的女生除對別人評頭品足外，也要檢視自己為別人付出多少。「追求你不等於一定要請你食飯，兩人關係應公平。雖說請女生食飯是個常規，但女生是否也可請返男方飲咖啡。」

男仔愛請客 或因習慣大使

「好好戀愛學堂」堂主任杜婉霞指，男女相處時常有誤區，例如所謂上進心的定義實非高薪厚職，而是有否終生學習意願。杜續指，心理學上花錢習慣可分作「花費者」、「建設者」、「貢獻者」及「儲蓄者」等模式：「女仔要考慮男仔愛請客，未必等於大方，或因他習慣大使，日後家庭經濟亦會出問題。」男女相處應互相分享及付出，調節出平衡點：「如我愛跳社交舞，丈夫愛玩球類活動，會用打乒乓球作夫妻共同活動，而不會強制對方放棄興趣。」

所有外資不能走

抽多下死神好定等神up好

課菲狗

哪有錢

我等月姬

全職抄家
專搶人身家

原來下年仲要加3次息

なんでそんなに慣れてんだよっ！

跌到mk蟲破產

加多D息 大家一齊攬炒

支爆

可唔可以跌到5

發現翔清同春哥成日前後腳上水 懷疑佢地有路

Jordan d 罰球

最新蕭析：特首跑馬仔 曾俊華鐵了心 林鄭有原罪勝算不高

冇藍染咪抽

佢上水屌我咋

貧窮不是社會主義

抽多隻日番谷

藍柒刀吾好用

[奶中]SEGA宣佈為人中之龍6事件向中國玩家道歉 - 分享自 LIHKG 討論區

台仔哭哭

搭親地鐵都仲有d死癈老擋著個門口，自己唔出，又唔撚讓開。

頭先係九龍塘落車，講左三次唔該借借，條癈老都唔讓開，一野撞鳩開佢，佢自己癈，成個仆左係度，仲捉著我。on 99

真勇武

好想唱返幾十萬羊

死現充終於現型

毒撚先要唱咁多買玩具

俾稅局罰10000 - 分享自 LIHKG 討論區

有旅行去

我咁大個女，飛機都未搭過

抽到小烏

是心牙

扶清隨手勃個撚就可以買起晒成個cc post

上年交左幾十蚊

屌你今日日元又跌
尋晚俾錢差左成舊水

不嬲唔駛交稅。政府養

趁平，快d課金

人工出円 你問我答

蝕撚死你啦dse

黎耀詳話慳左即係賺左

而家課金有錢賺

去日本扣人工
爽

幾錢人工

屌你老母

廢老

你幾時死

Who ar

未扣保險果啲都仲多過係香港嘅

第4十刃

smk

都未跌完

死神最型角色 沒有之一

即係邊個

小喬未久who

仲有半個鐘先食飯

係耳仔邊生暗瘡
擘大口就會痛

烏爾奇奧拉

春醬

豹仔型好多

係咪要祝你ot

吾系甘牙

企B

咁平
去gbf超個得都好

好似已經好左d

200唔駛有10抽同自選
想屌

扶醬課比我
禾肯定會升技

企god

Dse

屌你牙

企醬

好眼訓

仲有一個字食完飯就訓

cc post

企醬開始轉返早未

刑天準備好未

你好柒煩

未

今朝6點訓10點起身

要打機 不了

ビッチ

希0

雞毛蒜皮寫到世界末日咁 勁

以為見到腦魔
係咪就盲

女子高中生的日常

做乜劍式個即死準左咁多

屌你老母臭西 想食肯fuck雞撞正中學運動會放狗多人到噓咁

中學生真係好撚阻定

又食女

True

拉哂d學生妹去開房

返屋企食潭
屌你老母

進入最後直路, 就快可以多隻女主後備用

小春希

今年京都唔落雪 sad

就係因為d無聊野削左我大概4個鐘睡眠時間

個煩膠四眼妹早死早超生thanks

じゃあどうすれば関係あるになるですか？！

佢老母幾靚

三公主終於發威

yahoo話今晚關西積雪喎

果然得潭係人類ge朋友

真的嗎

目標今晚清埋drama queen
如果唔使刑天既話

好想睇積雪ge清水舞台

生哥

bro3 eat 糊辣
tam eat 麻辣

扶他eat清湯369

扶清

平一蚊

曬女有幾多種方法

fgo post甘多現充

講到自己唔係咁

梨刀系

慘呀

慳個一蚊食無味湯

你番去看病啦

決定棄game

true我刀去

國清咁少可返工時間登高ge

Cc post好多現充

因為無野做

全盛時期CC可以俾人丟幾多次

你都係

唔怪得咁多時間溝女

我刀想

又出晒去食女

U

禾就坐左係office個位度

食女？

西北風

你又學扶他制霸office東南西北風林山火

幾時強化小恩
dllm

你冇咩

你咪強化左佢囉

冇

跌到日本虫負資產

在偽毒圈子尋找清泉是否搞錯了甚麼?

本身都係無產階級

我清泉

唔知點用

好眼訓呀dllm

Same

強制性基本安全訓練課程

收皮 日本蟲

就咁用

第一次飲茶會食得飽

唔洗自己俾錢咪會食得飽

平時唔洗都唔飽 又唔好食

食家 勁

食家 對食有一份執著

但你食女無分國界

仲未返到屋企

滿足唔到性欲唯有滿足食欲

比經理串我冇存在感

隱形人屌女系列

Yen再跌我就去日本食日本妹

原來之前放左40萬羊係老母度
唔記得左

6.6有冇人課佢老母???

咁你課左佢老母未

春哥講緊yen平去日本食女
你就仲講緊課手機驚 慘

A0的悲哀

課左9k

佢問我有冇睇黑籃 我答佢咁撚gay搵你老母睇
之後佢話我好似個主角咁平時見唔到但係又會無啦啦會閃出黎

明明我應該係

飲完杯咖啡個人醒左
但都係冇野做dllm

我日日都冇野做

食日本妹

閃出黎做咩

翔清動畫化

冇 閃下

我彈出 我彈入 打我丫笨

d 關可唔可以易 d
dllm

玩咩

cc

你傻架?

過唔到關超上

隻真姬幾靚 可惜係火

cls wave1都過唔到

有無人信你

唔傻點識你

佢後尾好撚光喎

嘩真係好難打

Jed

天魔再加上一級難度
世嘉係咪食左屎

wave1都過唔到

出到咁難又唔比無限打
dllm
想m 都唔得

我都係

抽到賢塔新女

應該好似尼祿祭咁先係 sega都on99 抵佢蝕到仆街

1 ap 任打 天魔過到咪正
頂多之後無獎勵
而家識set d 關咁難打但無得打都on99

慌死蝕抵咁

sega識經營就統一天下啦

sega smart

唔使識經營
搵個勁人寫故就得

唔講住
有黑軍

點算好

請等等 我黑軍緊

lv 85點睇

無眼

求掛新騎魔

抽唔中 不了

好撚多血 好撚大力 完

吾有上將扶他

你無打魔神咩

無

次次都係抽完特效就唔想打魔神

可斬新手

仲以為係新野

幾時食三高

掛ed

交復活果啦

武城果隻呀

後排果兩隻野想點 我防隊入去佢開技一槍千1

最好絆森騎
等我打撚死班垃垃

rgr

你破產先

cls
打到想死

上次70lv交左4粒復活果打2次先拎到卷
今次仲唔仆街

人格破左好耐

30AP 88

諗到點打都冇FD

要what7

I know

好on9
第一關唔開珠點清

黑騎FING一下都係打雞碎咁多血 佢地就一下桶我幾千

桶唔係問題
佢地開技企錯位 硬食你一隻

12chan？

開哂成行珠都應該殺唔到

6.58

叔控

廿幾歲都當佢係處咁佢都幾撚樣衰

sor囉

新超上用雙小圓隊加蕾恩，食左一粒復準先過到

收聲啦八婆

禾系a0尼

屌你成撚日唔打底

諗到點打
成日手殘死

等睇片

好似已經4日無玩CC

覺得自己大隻左

有新關? 入驚睇下先

好快就會想熄返驚

好想玩CC

但點解我部機玩CC咁LAG

上次等LOADING差D等到訓著左

同問上次想強化隻怪lag到喊出黎

其實明明都係9官格

之前2.X唔LAG

佢3.0改到廢機玩唔到但玩法又無變過係想點

我只係想碌下D角色

每碌一下就等10秒

換電話為左玩CC又好傻豬

好似未見過堅係絲打巴打

CONNECTING左20秒

熄左

全盛時期smk有幾多ac

禾有著底底架

1個

咁你係咪淫底

電話剩係玩到WC唔LAG是咪悲哀

純情a0

根本就要轉電話

除左玩CC都好滿意

CC姐...當脫毒

Lihkg都開左咁耐
到最後有邊d人仲thanks緊joe

反正WC我都好中意

雖然營運真係好ON9

自己過去望下

早2日去左望一望好似有黃腦ifc同泡菜

load多過1秒已經想熄

垃圾驚所以唔lag

成個香討咁
點上

幾個明明呢邊都有見過

機器人因線呢

不要嘗試參透八奇

好想瘋狂whitealbum

最八奇係扶仔喎

收島風垃垃好憎lomoji

我淨係想拍拖同做愛

垃圾icon

諗起line個set已經想嘔

好想食拉麵

好想約cfu食女之後收番4舊水

今晚me去六木目食

唔洗睇名都知係垃垃講

你好叻 ... >///<"""

駁唔到

慢魚拉麵

好想去日本

加蛋

我要好多流心蛋

慢魚慢魚慢魚

呢度d人去日本仲多過玩cc

好想食lawson個個大阪燒 但我去左2間都無

CC真係好撚垃圾

立今次同幾多條女去

yes
玩db

唔得閒

要做現充

仲有10日就到世界末日

六本木？ 記得上森美術館53樓個展望台
東京睇夜景最靚係佢

要煩點分配時間陪女

lap又去幾多日

dllm成隊紅字都打唔入

聖誕要開工 如何不失霸氣

下期天魔
又係副都同湖都

又唔係去玩
禮拜六就番啦😤😢

辭職

睇

十卜牙JOE

用小圓隊+裸女+人地學姐/小圓
1粒復活果+狂開技
2次先4箱

台主好串

而家個AC真係廢過之前好多

一組隊天魔就現哂形

THX 乜力

53樓而家有你的名字eventt

垃圾隊打唔贏85lv

用撚曬d復活果

突3係一種藝術

國情係一種弱智

天才係一種撚屌

放飛機

點解面白就有趣 咁面黑係咩

你同事西面

Pa套新野好似幾好睇咁

聖都天魔
打佢老味

去埋 21_21 展

聖誕節變左復活節

路人女豬第2季

見到A1 又好想黑下

關平個樣

WTF

全滅

又有得丁無名靜鑑bb

不要再掉人現眼啦

Share

卡巴內瑞

用小圓隊學姐瘋狂開技就過到

那有珠

自己絆啦

用聖都隊打到尾WAVE唔夠珠，1CON

con 即係過唔到啦

過唔到即係廢啦

利申：☺癈人一個

光頭仔大大

合理分配頭毛

係你嫁禍我嫁

老凍

原來你地都有份害我

終於再有冬甩店進駐！ Donuts襲港

rich

而家m記竟然會播日文歌
啱啱播緊前前前世

M記咩歌都播

現充虎

係咪真係佢個仔黎
咁貼法實俾人起到底
佢老婆知佢就大撚鑊

以前好似淨係播環球啲歌

食m記都現充

M記播d歌咪即係店入面d mk仔mk妹電話d歌

唔會犯法架咩

咁應該係泡菜歌係岩

我凌晨去親都係佢地自己d歌黎 唔知平時係點

好似早排吹奏juno
晚晚去都係juno 我就唔信有俾錢

如果春哥個人型d成件事會變成點
或者柒到仆街一鑊之後有學到野 三個sub線又會點

型就唔現實了

頭兩次都話現實 後尾真係tvb多
睇個走勢sub之後果d都唔會有進步

Anyway

可能收juno錢播

想射聽日tim

聖都

想射精

日日都想

西面：二梳呢

Mary

成日見到我個名真係心都離埋

Mk

你係鬼

想問下 聖都突破卡 突唔突到絢爛v2

應該唔得

去機場

春仔真係

全騎去到超上止步

4! god

天天

現充

好勁

IFC已經有聖都屌打超上片

個聖誕超上 第一關死晒

我用聖女都過到wo
聖都係我唯一過到的超上

返香港

泰國牛乳片

打唔到聖誕超上

換左聖女都差少少

好撚難打

中左焦乜柒狀態都中晒

一上晒狀態即秒

睇到呢度就知之後一定瘋狂thanks joe

君の名は。聖巡行程計劃！

Moppl 訓先

有咩角色先
皇叔 大頭是但要有隻
塞晒堆騎士入去咪係

聖誕關仆街啦

試幾隊都唔得

4粒復活果 唔跌尾箱
唔打啦 有諗過用監獄打 但無aoe都係死

試用復活果過一次兩粒，用左6粒仲係冇尾箱

機已上

よし
到麻理

空姐報告

OT報告

今日準時收工

難以置信

🤔

京都落緊雪啦才清

花式屌打

屌長

比佢屌打

btw送行打呢關幾好用
可以回晒d狀態

幾時出 cc run

空色加切望真係

Andee幾時幫我打

早

關野根本係開比一角打

早4!

係

爆水加食復活果打 ok

O天到底一日訓幾多個鐘

用小圓隊食一粒果拎到成手珠合埋眼都屌死佢

食完應該好多隊都可以屌死佢

不過3.0d 戰好似食晒屎咁

c 閃有 9.5

儲水撚
而家晚晚沖涼都開到d水勁細 好似d人係沙漠到奶個水龍頭為個幾滴水咁

C狐溝孔明咁 不過冇加NP

有加np 應該10分

有加NP直情顛覆藍卡隊

1月好似幾多野睇

妹抖龍 人渣 崩壞世界 仲有咩

你唔睇FGO?

亞人醬同伽百璃都幾好睇

亜人ちゃんは語りたい
Chaos;Child

係WO

咁多套可能唔睇亞人醬

痾損左個屎眼 好痕

得一集都計

係一集咩

唔係長篇sp咩

都計啦ching

個同事成日著厚黑絲 真係好想狠狠咁訓教佢

訓教

有冇人覺得依排D豬肉好撚腥

冇錢食肉

冇錢食肉 有錢食女

俾肥芝偷食曬

扶醬:食女要錢架咩

個新同事試用期都未過已經講緊升職係發生咩事

人地俾錢佢

你未過試用期食晒公司d女tim啦

蟲清係咪9up
6度都有雪

我屌你老母

真係型到出煙

gif冇鐘聲 扣分

仆街行完去廁所又唔記得痾尿 又要行多轉

千呼萬喚始出來，任天堂今日終推出《孖寶兄弟Super Mario Run》，在iOS終於有得免費下載。之不過任天堂未能複製《Pokémon GO》令股價爆升的成功，股價今朝急挫逾5%，市值蒸發近20億美元，折合約160億港元。任天堂截至今早10時42分，跌4.7%，報26,270日圓。連累協助開發這個遊戲的DeNA Co. 都要跌7%，報2,853日圓。

《彭博》報道，《Super Mario Run》開放不足一日，旋即登上62個國家App Store下載榜首位，收入榜在美國排第7，在日本排107位。《Super Mario Run》頭三關可以免費任玩，之後就要花78元購買全部關卡，不過報道指，現時最賺錢apps的模式是讓玩家免費任玩，在遊戲中購買虛擬商品，而《Super Mario Run》的遊戲模式卻背道而馳。有分析師指，固定的價錢會限制盈利空間。

傑富瑞投資銀行的 Atul Goyal預測，《Super Mario Run》至明年第一季將有5億次下載，當中10%玩家會購買完全破解版。《Super Mario Run》現時尚未在內地推出，以及仍未在Play Store上架，意味著龐大的內地手機遊戲市場，以及Android手機市場未打開。

睇黎我做到走都唔會有得升

咁你去廁所做左乜？

我執完貨去洗手 D貨好撚DIRTY

〈燒山飯局〉2016- 11-29

30:10開始

燒山暢談正於所羅門群島開拓業務，大展拳腳

結果十日內所羅門群島就大地震

扑野就扑野

唔小心影到個同事對黑絲腳

扶他

扶仔永遠得個講字

對腳真係好撚正 係個樣差少少

夠膽就下星期決戰pool出佢

小女孩許願：爸爸不要性侵我...聖誕老人狂揍狼父(圖片取自Snopes)

國外很多百貨公司會在聖誕節期間，請員工扮成聖誕老公公，雖然不是真正的聖誕老公公，不過在美國威斯康辛州的南山百貨（Southridge Mall）有一位小女孩依然單純的說出願望。

這位小女孩對假扮成聖誕老公公，已經66歲的尼古拉斯（Nicholas Cooper）說：「我想告訴你一個秘密，我希望繼父晚上不要再爬上我的床來摸我了...」

「商場聖誕老公公」接著走向小女孩38歲的繼父克里斯&#183;凱恩（Kris Kane），當場抓著他的頭揍他一頓。另外還有目擊者更說：「聖誕老公公還直找來其他小精靈（員工假扮）一起踢他。」

據國外新聞報導，當地警方發言人霍莉&#183;德爾加多（Holly Delgado）說：「我們已經介入調查，小女孩的父親應該是一個危險的戀童癖嫌犯。」網路流傳，事後尼古拉斯還被提名為模範市民。

[img]
不可試探你的扶

抽爆佢

黃完小恩2星又作出黃字宣言
現充黑果然仲係好有錢

佢出我就抽

但係感覺jack都係勁d

講姐
你都得

差好遠

勁唔勁呢d我唔理啦

Jack係打星 山翁係打手+打飛機

大隻企

我係sms

邊個信

企信

Jack子根本吹大左

禾刀角

唔係睇鬼佬翻譯都唔知第七章長成咁

為什麼你會這麼熟練啊

扶他又課

屌你wtsapp錄音d人真係弱智 我一定唔撚會聽

炒家

戒食牛肉

戒左好耐 都唔知有乜咁好食

早更接力

幾點呀

7點要考試

same

日本清晨好撚舒服

兩點半喇WO

回憶今朝既事牙清

原來已經退番曬d戒子

安西教練 我好想去日本

agger

退番幾多

唔知做乜個屎忽好鬼痛

😂😂😂😂😂🐔

1500好似

好撚眼訓呀屌

打條撚

睇左做
唔知做乜個屎忽鬼話痛

果陣唔抽騎士拿

早知抽故事pool

王女1.0 禍騎上晒去
踢走白百合大鐮
拉皇叔/大頭or空色之類既都過啦

冇3.0角係咪打唔到聖誕超上

棄game

末鳩

添加圖片上傳

屌老細真係好煩成鳩日叫報數報數
成日計住有幾多個人有撚用咩，又唔落黎睇
d人hea做你落100個工人都趕唔切ga la

小圓比較易過

都冇 棄得驚

條友講野真係悶撚到抽筋

個個禮拜做report都好似鬼食泥咁 個tone又唔撚變 把聲又沉 屌你老母好心搵過第2個做啦

爆水加復活果

又有下午茶食

我唔見左恆生張提款卡

入面得84蚊

補領係咪要50蚊

補領完淨賺34蚊

任抽嫁喎

秩序魔神 + 送別(我都係上 lobi 抄人打法)

???

我真係好可憐

全副身家100蚊都唔夠

如果我去銀行話CUT左張卡佢

係咪會比返84蚊我

HEY0

名古屋今朝9度都落雪啦

上樓良機

你就好

又食外賣妹

扶他 白貓10送一有真扎拳揀

wfc?

直頭落分行cut左佢啦

17蚊雞脾瀨跟野飲真係傻撚左

你食日本妹

2d鳩有冇水果隻貓龍放出黎比我拎石

同一頁見到4i god 同 duck god 都算係一種安慰

放左

翔清幾時買番條

扶他拎左石未

Amazon jp個 prime通唔通用

拎JER

翔清有得去日本玩真人版白色相簿

ホワイトアルバムなんて知らない。だって、もう何も歌えない。届かない恋なんてしない。だって、もう人を愛せない。

真人白色相簿要去法國玩

你係日本識完去發覺玩

一直都唔撚明呢個

吉水樽呢

我ge劇情去唔到法國
會去左美國

Can

硬係覺得好撚ON9

我會陪條女讀多年書

有女

優しい嘘
あなたが最後にくれた大切な私の宝物だよ

好彩唔識日文😂

法國無人玩SV

唔記得左login添

Thanks joe

等新卡就玩

禁區買可以帶上機

讓兩隻後備打超上瓜左

望過下仲係主教天下

我冇特別憎咩class

仲係台主天下

留幾多水好

太廚 下期龍都好勁 果兩張新卡痴線

fgo個E賞好似可以網上用信用卡抽
你地可以抽完line我幫你拎

我回來了

扶清發達啦

頂去唔到呀

我公司應該冇

Comikst會落通販ga咩

坐左幾耐

ot緊

刑天緊

呀扶